唔好再坐黨鐵回巢

黨鐵明顯唔撚係比人坐 全撚部比狗坐比狗伏
黨鐵之外仲有交通工具架嘛

重申：黨鐵狗坐架